散左冇耐 玩緊tinder 冇個正常

好想搵個陌生狗公狂數ex 發洩下
但點解d狗公連張profile pic都柒過人
好想知d人心入面諗緊乜要放d咁既相

碌極都係呢d公仔頭

你放條犬上嚟 乜意思 女仔鍾意貓多d囉

玩tinder玩到你咁高調 多數都柒

我而家玩tinder都真係有陰影呀

嗱我已經cap 冇樣既厹 我好乖架

G

樓豬未match 到我

d女高唔高汁先

pmed

Pmed

你同鬧精神病院d人痴線冇分別

你自己又點呀？
夠唔夠撚膽放你個ac上黎

俾樓豬po咗出嚟可唔可以del po
我仲要搵食

你個比喻我好歡喜

Gay

嗯 唔夠撚膽

講痴線 應該mandi最多痴線佬

d fd叫我tinder
多狗公 可以撚

正如好多人都 post 環遊全世界
其實有無深入了解過一個地方
老實講 post 乜相就代表佢想搵乜人

你都話發洩 咁你睇樣把撚啊

做咩死都要插隻粗口，好撓口

咁你同女純吹水都想搵個好樣d掛

撚我得唔得

佢應該放錯位
1.夠撚唔夠膽
2.撚夠唔夠膽
3.
4.
5.
6.

黃蓉飛左你？

條八婆上年搞小白臉 同咗楊過一起

屌你得座塔 人地有鵰周圍去

個衰妹一開始鍾意我都係見我又比衫又有隻汗血寶馬先痴埋來

依家見有隻🦅仲唔過去

你大陸人？

你順口你自己講飽佢啦

+我

Push

最近裝左個app叫hkchat

好多人留名攞正牌搵sp，啲男既留wechat

我無聊search下佢地acc，真係好撚柒，好心執下個樣先好放上去。

仲要放得上去佢地應該已經覺得係最好既相

咪係囉 柒唔緊要 但d相點解咁求其

要數EX，喺到開post數囉

樓主玩tinder都唔好得去邊
仲要特登搵狗公講嘢
好人好姐點會玩tinder

柒都好緊要喎

絲絲點點計算

一定係好樣衰先會咁樣擺

呢位姊妹 好話唔好聽 數完咪係想一齊翻
佢又係cd 既時候 即係斷自己後路

係囉 有樣洗乜擺隻狗

係啊 我好壞架

可唔可以post啲樣衰（例如廁所自拍相）/過份自信/好笑嘅intro嚟睇吓?

屌以為女人波黎

咁你就收嗲死臭雞
比陌生人自出自入啦
你老母知唔知佢個女做免費雞？

我有d懷疑其中一張相係你

好pink

我都覺 好似樓主咁樣冇個正常

抵你比人飛

仲大波過你

我飛佢